睇完The Joker一出TheEnd一定企起身嗌 光 復 香 港

自己睇睇完無嗌走左好後悔

joker完全唔可以代入香港
唔好on9
唔好自貶為暴徒

班中二病

連登仔係Dark Knight
黑警先係Joker呀!